一齊聽下古惑仔3外國佬點嗌China

54:20

lm

支那town我都記得

where is 支那當